【連登 商業電台 光明頂 討論區（九）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

norman mailer on god

留名

Ok

可能約伯記咁
撕旦又向神提出要試下人

lm

垃圾網紅

花千芳似0.5

光明頂今晚唔講都唔知有單咁既野 不過都係唔明有咩咁值得討論

其實都係想講思想控制，1984 既情節

飲鴆止渴

意大利 時裝

要做到支那毛色，首先你要搵到一班到死都唔會醒自己做緊奴隸既蝗種DNA囉！！！

歐洲佬，你有？？？

馬可勃羅係遊契丹喎，關中國咩事，還是中國自認胡人

19走音濕鳩世紀初

講咁耐，其實一帶一路點幫倒意大利

好似好多温州人

哦，都係果句氹你：13億人，就算只係每人身上賺一蚊雞，都fat fat

意粉國似請君入甕
中國算吧啦，除咗賣港賊做白手套外根本響國際係無朋友

幫黑手黨係一帶一路地區推廣山寨supreme

CCP x MAFIA = ！！！！

德意中 軸心3.0

19

德意只是當年的弱雞法國之流，中俄伊才是現今的軸心國

最奢侈嘅就係最基本嘅野

話緊Elon musk?

冇人聽

淚灑雪廠街

不省人事係醫療急救方面係有清晰定義既

曲線的正面歧視

馮生同鮑生嘅程度真係差好遠

韓國瑜咁樣真係擺個親代上枱俾人楂

777嗰條片係咩事？

花生又漲價

未睇條片我心諗係咪誤會呀，但睇完又真係林鄭特登唔同佢握，仲要幾兀突下

我真係不禁懷疑李生到底係咪知道一些內情所以特登做呀777

條片百看不厭

淋病月俄睇錶

訥於言🙏🏻

今集似錄音

標準答案：土地問題

有無睇鄭中基點講
唔通陳奕迅無係人地活動玩手機
咪借啲易批評依家一代啦

唔知

要大搞狗肉節平衡番

今晚光明頂係咁幫city sell

衲dee開心死

「吹神」陳奕迅（Eason）早前連日來走訪香港各大專院校，為專輯進行巡迴分享會。點知日前佢去到公開大學（OUHK）一站時，發生不愉快事件。有學生喺社交網發文，指當日台下有啲學生只顧想影合照，同埋掛住撳手機，搞到吹神變黑面神！

之後，今日有位聲稱係公開大學嘅🇨🇳內地🇨🇳碩士生，佢又講出呢一個版本。佢喺微博講番事發經過，話原先學校通知晚上七點開始，點知Eason晚上九點先到：「陳奕迅遲到兩小時，很多同學看了兩小時他的宣傳片。可能對明星來說，遲到才能顯示他大牌吧，學生又能怎麼樣？而且他剛一來就臉很臭。」呢度所指嘅睇兩個小時宣傳片，有學生就話海報寫明，講座係「2+1」，即係睇兩個小時片，再加Eason一行人嘅講談。

而講到學生撳手機，佢話因為成個分享會都係用廣東話，但現場大多數係🇨🇳內地🇨🇳及外國學生，令大家都聽唔明：「學校很多中國🇨🇳內地🇨🇳，國外的學生，同學們問他能不能用英語或者🇨🇳普通話🇨🇳說下剛才的點，陳奕迅怒斥：如果你們聽不懂粵語那還坐着看甚麼？來到我們地方就要會我們的語言。 （但是我們上課都是純英文，老師也不說粵語呀，雖然我會……而且，那麼看不起🇨🇳普通話🇨🇳？）尊重是雙方的。」有網友亦即時指出，其實校方已講明分享會用廣東話，所以當時報名應該考慮清楚，而Eason按本子辦事，用廣東話開Talk。

之後佢又話Eason分享內容質素極差：「他們節目內容就是band在閒聊，開那種只有他們小圈子才懂的玩笑。作為一個演講嘉賓，互動性和內容質量極差。當時他說你們不想聽就走呀，我當時就想走了，還給臉了？」
Eason ho ball
支那人無人一個是無辜

為港人發聲

為民請命？單野如果唔係燒到埋自己度，佢會出聲咩

商家仲喺度拗緊咩剔除9條，哂9氣。要搞你嘅，你1000條剔走999條都無用，到時你就會係犯淨低果條，點都會做倒你。

其實佢如果唔想留係香港，佢隨時走都得，去到英國、美國都大把世界。大劉份人係有性格，加上又關自己事，佢一出手真係企到硬，潮州人性格。

引渡條例過之前，我估佢會去第度㗎喇

第3條友係乜水
除左嗯....嗯...嗯, 係係係之外無講過野

開唔正佢果範

講日本終於唔搵健吾上黎

陶生終於比2分鐘人

19引唔住都係自己講埋

人渣中嘅人渣

唐宋在日本，明朝在朝鮮，民國在台灣，後清在中國。

今日晏晝陶傑同馮智豐個talk幾好

引渡條例

班起草委員會真係唔知？定係陶傑所講既定心丸？

咁多人傾咁耐點會唔知

好多傻西真係俾到俾人昆到689真係想選，咪撚岸9啦！！！

共狗好清楚港豬至中意LesserEvil至中意J有得揀，堂堂蝈家領導犬幫淋病開路打Campaign連任乍仆街！！！

避稅同逃稅唔同呀

明眼人一睇就知係政治任務，但點解呢個時候推，同埋係想針對d 咩人，似乎更值得探討

陶傑都忍唔住屌柒泛民班廢柴

班陰陽合同撚咪又係拉

牙啤

義不容情
黃日華挾溫兆倫返馬拉

商台封左澳洲IP, 依家我要用VPN先聽到

係咪19第一次提連登

笑左，尖bear吹左陶傑句: 新聞返來再講！
陶好似嚇左一下ＸＤ

真係好憎黃永吧聲

好撚慘條仆街
扮哂中立
小駡大幫忙

果條臭閪支那賤蛆解咗仲鄰居屙屎既困未

邊個唔係

根本稍為有正常智商嘅都唔會支持

所以魔鬼在細節，法院把關只係騙局

仲抗辯？收倒通知實走佬啦

咩涉及婦女罪行，求其搵個阿婆出嚟做証，話你邊年邊日上大陸傾生意果陣非禮佢。有人証，齊文件，你果個日期又真係上咗大陸，咁香港法庭可以做d咩？

香港司法界由97年前開始計咁多年被收編 滲透 自然退休 自己投共既小人 中共開始收網啦 你仲覺得信得過？

呢日永遠唔會有㗎

有乜野留留清明先講

今晚啲內容好廢喎

Leggings

大劉

同你個名一樣

引渡條例個問題係班有錢人同垃圾泛民淨係諗頭痛醫頭腳痛醫腳
個根源係政權問題又唔敢反
點會解決問題

原來係播帶

擺明播帶
個內容係求其諗再吹一個鐘水
如果係live啲內容好少咁廢

星期五有幾可唔係錄俾係正常人都long weekend好過

又嬲當年唔合格

又講

當年鄧飛條左狗笑鳩佢

我9錢一撚早屌爆教畜都係犬儒充值奶共洗腦機器架啦！！！

尤其是你囉金毛犬！！！！

Yujing Zhang was arrested at Mar-a-Lago late last month
Prosecutors reveal they found thousands in cash in her hotel room
They also found a signal detector to seek hidden cameras
Her lawyer says she paid $20,000 to an organizer to be there
She was arrested with four cell phones on her at the club
Also a thumb drive with malicious malware
Secret Service agent inserted the thumb drive into his computer
Trump was golfing at the time of the arrest and wasn't there
President Trump called the arrest a 'fluke' and praised the receptionist
Federal prosecutor says she 'lies to everyone she encounters

⋯⋯Prosecutors revealed the results of a search on the hotel room that she had booked. In addition to the signal detector, authorities located another cell phone – bringing the total she had with her on the trip to five – plus a total of nine USB drives and five SIM cards, according to prosecutors. ...

A day after her arrival in the U.S., Zhang checked into the $400-a-night Colony Hotel about two miles north of Mar-a-Lago.

There, Garcia said, investigators found numerous electronic devices and $7,620 as well as about $600 in Chinese Yuan.

According to court documents, Zhang told a Secret Service agent before her arrest that her contact Charles 'told her to travel from Shanghai, China, to Palm Beach, Florida, to attend this event and attempt to speak with a member of the President’s family about Chinese and American foreign economic relations.'

The FBI has been investigating the incident for possible espionage connections. The timing of her arrival in the U.S. also reveals she came her just two days before her bust inside the president's club on a Saturday.

She flew from Shanghai to Newark, arriving March 28. The was arrested March 30.

Trump was golfing at the time of the arrest and wasn't there.

Zhang is charged with entering a restricted area and lying to a federal agent. The magistrate judge overseeing the case revoked

又有啤啤啦

十九呢？

19根本唔係香港

訪問番19 好好笑

電話做節目

其實dreambear 仲有冇得返大陸

林鄭真焦土

鮑偉聰你真係好撚on9
咩叫又再撕裂
如果過左幾年反對政府同親政府可以好似你咁握手言和
咁其實呢班友係無乜原則

係咪飲醉左返唔到嚟
定係被記者圍困在九龍塘

鮑sir咁多年講野都係一舊舊，成日er er er，其實其實其實，講句野前半句正常但下半句成日load唔到，佢都係做番助攻算啦

當然係現眼報啦

叫白宮懲罰中國仲實際啦,香港民選議員已經不能制約政府

港商絕大部份都係極短視.....

孽
當政府逼害本土派DQ參選權
親泛民既人唔係好開心咩
成日淨係DQ4 無視其他被DQ既人
呢班契弟咪同班商人一樣
又唔見你鮑偉聰話現眼報

入去簽名使港商付出代價
....Freezing the assets of peoples (and their family)for whom responsible or support this law and denying them entry to the US.....

一個領展，一個引導法，見證香港人樣衰貪婪短視既報應

Signed

岩
出得黎行遲左要還
無一個人係無辜

鮑sir變咗主持咁

小童dna

其實成班主持做乜咁激動
明明旺角果次唔係暴動都俾人告入暴動罪又唔見你地咁激動

鮑生就算啦
見係泛民就咁激動
之前暴動罪個班
陳浩天又話咩唔好提佢個名，幫佢宣傳

攬炒焦土，先死後生！！！

所以條友真係好契弟
痴得城寨班友多

再講白啲
泛民班人入罪就咁激動因為覺得泛民班人入罪係比起其他因抗爭入罪既人大件事
但其實明明兩者都係政治檢控
如果覺得兩者係有抵死同唔抵死既分別
咁咪同班商人一樣短視覺得只要唔傷害到自己同溫層就無野
根本今晚話緊商人短視係一個回力鏢可以一樣打中返自己
所以今晚講得最好係
無一個人係無辜

鮑sir埋左劉細良條仆街堆
成日幫販民班撚樣spin

因果報應。

為831爭取民主普選， 理念係高的。

但行呢？ 什麼預約被捕， 擺大龍鳳。

一理老野行事一無事處。

到班後生， 衝左入公民廣場。 當時都未係玩大型佔領。

你班死老野就話啟動佔領鐘環。

跟住順勢奪取話語權， 跟住左膠滲透， 主調模糊化， 起大台， 自傷殘殺。

有心眼明不同路人已經走的比人屌走， 唔走比人批鬥。

跟住運動失敗， 民氣再散。

好啦， 又和理非非再檢討啦。

之後有天琦唔揀揀關健， dq梁游，

跟住初一魚蛋革命， 坐牢有， 流亡有。 民氣再散。

你班老野有冇出過一句人話， 句句都落石幸災呀， 坐籠令人身更美好呀， 而家米報應不爽，

到dq4, 你班撚樣屍位素餐， 有冇幫梁游出過一句聲。

點解， 世代之爭。 你班老野冇禁撚偉大， 只不過都係打份工。 叫永續爭取民主的工。

仲要擔心後起之秀。 唔講出面講入面，幾多幼鴿出走，冇位上嗎。

睇下民陣泛民班撚屌， 屌票屌人， 比你班老野批鬥死撚晒啦你老母。

建制係虛偽的真小人， 泛民？！

ha, 略奪光環， 打卡影相， 食下好西， 打壓後生， 戀權腐巧， 老而不死的偽君子。

左膠， 挑， 屌都費時， 含家剷去死啦。

香港點。 睇下日日老的跳， 後生跳， 讀書跳， 番工跳， 偏偏班蝗蟲同你班泛民左睇撚屌唔跳。 死撚晒建制獨大， 冇得玩做拍手機再無用處。 正宗攬炒。 三權死晒。

無眼睇。

陶生身體冇事嘛

架仔嘅"一期一會"已夠味道啦！！！

點解冇個 off mic 「劑」

有無人聽到？劏啲閪菜

19唔喺香港就不如等佢返嚟先開咪啦

咁樣有現場感，廢事我地成日話播帶

電話直播有樣好
無咩廣告

同埋上次流浪地球出咗事

女人俾左隻豬

講到尾咪就係有d動物比另一d動物更平等

人比貓狗高等，貓狗比豬雞高等，豬雞又比蔬果植物高等，基本上係以有冇「靈性」做準則，另外亦有考慮人類既存續性、糧食既可持續性等因素，但以上一切都係以人類係呢個地球的主宰而定既法則

侵侵撚左膠真係好正

其實其實其實其實其實其實其實其實

Fox news 班右撚星期五笑咗好耐

unlimited supply 港豬

粵劇特朗普

拜登都冇咩貨賣
被指對女人太親熱
啱啱出左黎道歉

好認真咁玩膠
諗起班左膠支吾以對又無話可說個樣
點忍笑啊大佬

我成日都話港柒短視架啦
短視種黎

Illegal human個到我已經忍唔住笑

民主黨現在成十九幾條友沖曬出來選；現在亂過乜

外國玩政治真係好鬼正好鬼到肉
班左膠今舖中晒回力鏢，唔好揼啲垃圾去佢屋企

係喎，點解現在 19 要 phone in

陶生咁快著左草

鮑SIR FB已經錄緊?

陶傑帶隊英國遊學每位4.7萬 遊學12日禁港生用手機、上網
出左國

八月上旬先出發㗎喎

禁學生用電話上網，可能性高唔高

係wo,8月先出發

扮高級嘅野

亞倫狄龍後生咁款

唔驚
祖先咁巴閉
法國仲有大把野可以敗家

冇喇

雨果幾左下

要識捉低端人口心理

以為會講 Mueller Report，

『安心偷食』加拿大都講足成幾日；不過第一個收錢係 the athletic ，做得掂，人地先跟

蘋果最hit 果陣有肥龍、骨精強指點人叫雞
如果而家整番版大灣區叫雞版肯定番生

根本論壇轉載都要收費la

YouTube 都會尊重copyright
唔洗錢咪要睇廣告/贊助囉

網上咁多bt又有直接stream咁睇，好難撈

係香港做創作真係好慘
乞食咁

有d野睇唔睇都得，你收錢我咪唔睇囉

即使Netflix現時全球有一億五千萬訂戶，都係蝕緊錢
可以做到咁風光係有賴資本市場提供資金

Reality Is Closing In On Netflix

Netflix 收緊皮，佢地都唔知

19同夢熊都講唔出，會係侵侵入共和黨定crazy bernie入民主黨模式，兩個都未分析，
夢熊直頭收皮

又屌台豬口腔期

19肯返黎未 晚晚phone in

19線已斷

尖啤真係好撚煩，以後唔好再揾佢得唔得？

係未陪老細出埠？

終於番返嚟

唔用海鷗牌？

「蘇玉華」

第一次聽呢個term

撚馮同學

中共總書記 19咁樣跣尖啤一鑊

晚晚聽佢咳甩肺
希望唔係身體問題

又有delay

快d返黎
佢部電話好窒

又西方左膠...

伯 28:13(和合本):
智慧的價值無人能知，在活人之地也無處可尋。

做人都係謙卑d好🙏🏻

amen

伯 25:6(和合本):
何況如蟲的人，如蛆的世人呢！

極左極右心底個句
人民視如草芥

小學>博士

鮑Sir去左邊？日日都馮智政。

放假
之前19放假

睇美國大選，極左真係冇得輸

屌，呢集真係中晒我心聲，未試過有一套英雄片我係完全無興趣睇，黑豹係第一部

講呀侵最好聽

終於講斯里蘭卡 但冇19

劉夢熊嘉賓

希望今個星期講下日本史

突然多左馮同學

屌你啤啤撳都撳唔住，係咁一輪嘴講

相當 19 !
世紀

霉姨

但may e上台唔係話對中國存疑架咩
話金馬倫咩都賣比中國

第一學府

曹操
呢個「肏」字先啱

左膠
幾時西方高等學府再出一流哲學家
好似鬼佬孔子愛默森呢類

講下今日逃犯條例開會單野啦

明播緊帶啦！！！

似係泛民同建制打籠通做場大龍鳳

唔理佢係咪大龍鳳，最緊要結果姐

無啦啦向大學評分抽一腳

寧缺勿濫，執業試+臨床經驗+實習係基本野

仲諗住今日即講加關稅

可能要準備下先
記得上次佢都唔係即刻講

女孩呀婆呀大佬

錄音？

陳果套三夫

邊個鍾意聽丫

19對支那雞好有心得

成集講食大陸雞

狙擊手？軍雞乍

我想聽呀
雖然佢一定話 又中喇俾我錯一次呀大佬

又中喇俾我錯一次呀大佬
有聲喎屌

又播帶? 做乜9

確定加啦啵 今晚講得未

又播帶

睇黎成個星期都係錄定

佢要做功課掛
記得上一次都唔係即刻講

唔講加稅，真係有病

放番個風流假唔通簽個嘉賓主持約就要同你踎足一年 252 晚直播咩

終於清晒錄音

光明頂不嬲唔鍾意跟車咁貼㗎啦

今晚無19

係19呢排成日唔喺香港啫

佢喺度都唔鍾意㗎

11字真言

鮑偉聰好唔想提陳浩天

鮑sir做左咁多年仲係成日er er er

19一唔係度就出大事了

19又放假 , 呢個topic 佢兩個講又係冇個人見解聽

而家呢個邊個嚟

1-3錄音
4-5鮑偉聰同智囊

馮鮑始終都爭小小火花
但三個一齊又冇乜野，冇19係爭小小

只講做節目嘅能力的確係馮比較好

初初成個沈生2.0咁，講大段野都唔知講過d乜
而家好好多

雅典娜咪戰爭女神囉

繼續搓下波算啦

The show must go on

放咁耐既19

現實：

談，奉陪！
打，妄想！
欺，可以！

馮有時接唔實19個波
19講多兩句先get到係抽水
跟住補句「哎呀」我有時都鄧佢尷尬

今晚齊人

十九係五毛共狗，叫飯民支持立法

唔知19會唔會講下桃麗絲黛？

19 真焦土

飽SIR：「一國兩制完了！基本法完了！」

精神錯亂

你慢慢抗奮

鮑偉聰好撚驚

焦土定東南互保

濕鳩好撚正輕描淡寫串返鮑蛇

跟官咁耐要知官姓乜

繼續論逃犯條例

左膠女權屢抽不厭

無錢移民 睇嚟要期期買六合彩

裝修工程好似聽過幾次

我都有印象

「缺席審判」、「凍結資產」，求9其判咗然後就可以凍結你資產，再通輯你返中國歸案。

香港正式做籌碼

我9錢5年前已經係3登尤其呢度推演左啦！！！

選舉主任dq得咁爽

無辜？？？你呢隻賣陰囊殼5毛狗，又想乘機SPIN全香港奶共只因人在江湖多過錢？？？？

同性婚姻可以接受同被尊重，但唔應該鼓勵

sub9 今晚又講google 事件了

會唔會跟咁貼先
等陣又播錄音

人類又重覆相同嘅事

19開始更直線鳥！！！

今次未必要死
但抄家少不免

之前講送終條例仲係搞笑話快啲通過
近幾日都好直線

穿越劇泰山

嘩嘩嘩，發硬大財啦19！！！！

笑到腹肌

搵黃心穎

穿越戲
鄭和 + 義和團 + 阿群帶路

抽張五常

hi auntie

所以咪賣樓

好撚感動，香港大愛支做野鳥！！！

dream. bear

19 點解會敬重Dream Bear ?
佢出冊之後第一時間搵佢做節目，又後間唔中都有合作

語無倫次

今晚兩位開turbo 直線抽擊

直線抽得好靚

緊火谷左好耐咁今日
咁直線屌落去

聽得出鮑偉聰好慶

要驗一驗腦wo

係喎，侵等套電影賺夠錢先加關稅

講到明中共係喪屍

仲可以cosplay埋

有冇拉過韓農判暴動罪 , 有冇一個韓農判六年
係未韓國人係人 , 香港炎黃子孫係馬嬲

為立法廿三條佈好個局

聽完都覺得今次香港真係玩完

19關於23條嘅logic好啱

光明頂真係愈做愈hea

我又唔覺喎，呢幾晚直線抽擊解釋得好清楚

林鄭 ＝ 小西太后

臨尾

你屠殺傳教士 , 我八國聯軍就好似而家聯合國黎打你

兩位師父漏左屌689個老豆咪就係威海衛請返黎香港乞食架囉！！！

講到歎晒氣

開個盤哩

唔怪得11哥咁淡定

十一哥

十一哥成功爭取

喪抽11哥

笑死

寫下書都判十年半，仲有咩人係引渡唔倒

黃永條死賤種
奶到咁咪又係入唔到特首辦做

日日講未成年少女

講班外國中共間碟 大中華膠奶共人士

陶生講超自然野把聲好正

咩飛行物體？ he 9up??

有一刻以為聽緊摩4

「抱歉無法滿足你的期望」

日本仔最後一定加句
咁推你話幾有禮貌

突然去廣告去得咁急
講到林鄭無得連任就Cut?

好嚴峻

777 有英國藉？佢成家有 佢自己呢

佢做發展局局長果陣放棄左

今日又講

11天堂

自己話自己19才子

又自抽

做乜自抽

十九才子已經慘
仲要十一天堂

屋苑名叫雪廠街11號

光明頂 係咪有個whatsapp?

屌仲講緊馬嘅

鮑生成日扮中立持平好煩

尾場走甩馬，所以遲咗開跑

全體公務員食屎

以色列人去巴勒斯坦買藥妝浸溫泉

係邊有得聽返？

啱啱翨返, 正到仆街, 超入肉
食屎都講得出

聽

開波 繼續插

今晚有熊劉夢

又熊狗叫監制小佢熄lan佢個電話啦dllm

好心佢地mute 電話喇

屌正式開咪就mute電話啦

劉生你冇私心姐
姓林嗰個有呢
有撚用咩

識多幾個公務員就明，點解林鄭會一意孤行做野，無思考能力的。

尖啤真係一個都講曬成個鐘都得

19啲19蝗語口音真係佢拿手好戲

濕鳩扮大陸佬好鬼正

熊狗阻住陶鮑做騷，監制

今晚有劉夢熊，好精彩

制你老母

有些時候炮亂放

老老實實，我好早已經只認自己係居港地球人，地球癌人人得而誅之啦！！！

攞住外國護照嘅離岸搵食大愛支尖卑，韓戰文革半世紀後又犯同樣鳩錯，呢個國真值得救嗎？？？

紅狗又嘈又廢影響節目汁數

19又撚尖啤
又越講越急

Dllm

有尖啤，十九特別精神

d恥笑聲

尖啤好high 改歌詞

國歌法

我反而贊成淋病焦土，好早講過，香港重光甚至獨立必須攬炒先死而後生，WelcomeJudgementDay！！！

老老實實，好多反送中正係過去廿年搵陰質支那錢嘅乜師物師，唔撚洗找數呀？？

把L

把撚

泉章居

做乜鳩

婆娘

Dream bear

有d煩膠

不過6月9 佢講會多好多人出來

我同意

係扮大陸官

師兄，麻煩你聽一聽佢講乜先

光明頂難得咁update， 即講今日發生既事

最好笑係幾十年黎明知係黑社會都唔用社團條例一野收佢皮，反而幾件GKU書生民族黨就幾日快手執法！！！

好少追咁貼

19，最屌係點解常堂HQ居然冇人即刻追車囉！！！

軍器廠街條路係專登設計成唔易走囉！！！

鮑sir 自爆

呢班"人"發起癲..發起威上黎..

鮑蛇不如評下前特首炒車

基層出身讀社工

以為講英國脫歐

福克蘭群島

陶生尋日有遊行 今晚聽直播 屌爆班仆街賣港官

今晚包Sir都講遊行感動到勁爆Seed，好！！！

十九講講下有暗火
鮑SIR直頭火燒心

有冇人覺得佢兩個睇局已經脫哂節

好早講過，我地呢乍六七八十後好多受支那屎毒害，要多上網知事實清毒！！

一句到尾，支那DNA自卑變自大好扮可憐搶人著數，幫鬼佬抬橋搵到個錢就以為自己係司機係老闆，上晒愛支病絕症！！！

咁個局應該點睇

用時間線搵脈絡係最基本，唔可以話有最新發展冇變通就叫脫節

唔明中國點解要硬推 想捉邊d人 對依加貿易戰/形勢有咩咁必要既幫助

捉人收錢/迫佢地幫中共?

現在係上到中央政治層面，唔推，點落台

侵侵點會理香港，佢都冇出過聲

同飯民一樣, 每次都係"唔同", 每次都self-glorify

問題係香港人真係有真正反抗咩
有就唔會散水啦

十九好白啦。 有一邊想借屁還魂， 攪死習維尼。

當然，習維尼滅佛都係會攪死自己。

但推左我唔信外國唔做野 仲衰啦

個個係另一個問題來

一開始退到 佢真係痴左線先咁

中共唔會冇預計到港資外資會走，但都堅持要推，就係想中資全面進場

無外資 hk變返中國其中一個城市仔 根本無用

你唔靠hk搵外匯 hk有咩價值

重有澳門，
你唔明，習係中共諗法，同江唔同

中資全面進場 = 北韓
應該冇一個地方唔做外貿單搞內需可以支撐經濟，睇睇台灣就知，
中方打擊，只有內需半死狀態出個發大財

不嬲港澳一黑一白走錢
冇左白把撚咩

黑做白易，白做黑難呀；

沙盤推、如尼個係習維尼及其一眾的決定、

1. 捉中國走資、南水北調(白銀回流谷內須幫貿易戰, 同英中/鴉片戰爭起事)

2. 美中貿易戰牌、同老美攬炒(習的小學諗法、唔駛灰色地帶、同五口通商但面放底阻)

3. 送中三人組多番強調、設限、(針對中共指名人而不是一般港人)

4. 商界唔表態反對(唔攪港商、聲稱、大劉傾掂數有先例)

5. 白鴿眾外國勢力凝態(對比拳匪心態)

6. 真外國勢力、行商機構(對比拳匪心態)

7. 拳匪自身、大媽廢老、愛國賊、禮義工賊中聯辦奴隸黨(習盲是對、外國一定係錯)

8. 中國直接控制香港(廢基本法、直轄市、當上海禁)

9. 攪死香港(攪死外資經濟、要靠北水

10. 新彊西藏化(換血禁多年、係時候收割、偽民意)

11. 戰略點(香港易攻難守、但呼應南海造島、基建港口鐵路、通上7橫7縱、可成為補給運輸基地)

12. 示範作用(武力威脅中華民國政權、香港都可以話玩死、台海話打充打)

總之、非理性諗、全部局都係、我習就是嬴。

尋晚鮑sir好激動

希望十九鮑SIR 講下金鐘罰企單野

光明頂好少講到咁明咁白

佔中果陣已經no return啦

DQ個陣已經輸撚晒啦.做埋葬禮送中姐

高銀應該唔係咁有錢

鮑SIR 提提

#HongKong Alert: There may be demonstrations in Hong Kong on Wed, June 12 beginning in the morning. Gathering points may include Admiralty Central Government Complex, & Tamar Park. Avoid areas of demonstrations & monitor local media for updates.

鮑偉聰好似淨係睇高登

班警犬識基本法係佢地考CRE果陣咋

成日話送中會影響中美關係，但侵侵都冇出過聲

唔係好明19話立法又唔關習事
鮑sir又話條法例係捉貪官

黃台仰係德國先唔講啫

最主要佢地都有講 中國無咩理由要推得咁急同咁強硬

因為條例原本真係可以用黎捉貪官，但現在打緊貿易戰，有咩冬瓜豆腐大陸唔燃掂，原本仲有香港呢個地方出貨（香港出貨美國冇打25%關稅），依家林鄭攪一攪，呀美國總統可能會當香港為一個普通中國城市，到時香港就不但止幫唔到大陸出貨，仲會一齊攬炒收25%關稅，你話習總有冇咁蠢攪到自己連逃生門都冇埋?

習係小學生 究竟係佢癲定777癲 我睇唔透

但個小學生真係好撚蠢

意思話林鄭爲左擦鞋，整個法例送比習，但時機錯誤？

可以咁講

..........

如果係林鄭攪而習總反對，邊度cool到票呀。。。。。田少一早出黎反對啦

習總反對，林鄭點會企啞硬呀？

睇唔出咩事 痴撚晒線

我會相信柒婆係港獨分子捨身成仁
唔緊要我地成全佢

焦土之母

呢幾日咪有消息話大陸騎虎難下囉。因為唔通過俾人覺得軟弱，若果香港成功將來大陸的上海，重慶，深圳呢啲大城市又有樣學樣遊行咁點攪? 所以已經有言論話林鄭經過呢次之後唔洗諗連任。

要擔心03年就擔心左啦

果陣唔係習總當權，每個當權者心入面條線都有唔同。

我自己覺得通過硬嫁啦

係睇下依啲社會運動有咩回響同作用

仲有樣野其實19唔敢講，連登仔有咩本事可以攪高官同建制派的屋企人? 其實呢次連登仔或者其他年青人提出攪佢哋，如果真係發生都只會係有錢佬搵人做嘢，試諗吓原本人哋有咁多投資響香港，就係因為送中條例分分鐘攪到佢哋要執包袱走人，條氣唔順只要手指縫溜少少錢出黎，都有大把南人做嘢，所以如果真係出事，背後一定係一啲利益受損既富豪攪鬼，不過就可以入晒連登仔數。

暴徒？？隨時那埋都學歷高過班黑腳犬囉！！！！

其實有D失望，19同包Sir都仍然有D支那DNA，到尾咪又係"罪不至天子"，為保飯碗？？？

林鄭自視為精英 可能上次三隧單野過唔到後想搵呢單野黎拎功
後尾美國佬出聲西環唯有局頂

屌喇星
商台個”講香港人話”好難聽
炒撚左個仆街黃永先好講啦

個節目一定好早錄，仲騷亂

呢幾日咁嚴峻既時刻，正常都會係live

冇聽錯既話佢話盧偉聰只係話騷亂，唔敢話暴動
但差佬同林奠已經定性咗係暴動，佢都冇提
咁應該已經好多個鐘之前

原來班狗去新疆訓練

入夜 應該8/9點錄啦

唔怪得.....

唔怪得變公安啦

鮑sir嬲到震

哭腔馮同學

搵哂D文明發達國家同呢個極權政府比，有撚意思咩

禽獸不如

你岩，似係5－6點左右

今日衝完散果陣冇望得切有個女仔訓低左，救唔到

鮑蛇好㷫

佢地根本當打獵打得多就威啲

唔嬲既都係ON9 我諗全部人都想調返轉射鳩死佢地

南京大屠殺代入

19: 當食事後煙

鮑蛇陶生，此話是否在暗示林鄭如搞唔店
就會有解放軍？

係就快啲玩爛香港啦

鮑sir小心身體

記你老母都講埋

依單野咁新 佢又有講WO

牧你老母 基你老母

班狗根本情緒失控, EQ低垃圾

屌你老母，淋病

喊你老母咩 林奠

炒車添

引用日本文化

屌埋條女老豆老母

柒婆真係人渣

秦檜個老婆都話佢老公唔係漢奸

孔教 道教都係外國勢力

根據中共既政治，林奠呢單野拆唔掂，好可能步曾生後塵

係,有人話如果日日暴力示威佔中,老解會戎嚴出解放軍

點都要佢下場衰過煲呔

講得好
剝奪班仆街居英權

19真係做摩西帶頭救班後生出紅海，眾籌我必跟！！！

最重要 禁鳩佢地去日本 歐美 凍結資產 迫佢成世都ON99咁係HK同中國

班狗又唔係寫完兩篇論文先掹雞

我都跟

咁BNO 一定會變BC

英國一早放棄香港死活
佢就係唔收難民先搞脫歐
點會收流香港難民重要有收一百萬人危機

香港人既工作能力, 仲勁過佢D本土英國人
何來難民之說

唔係正常申請移民點唔係難民
非洲夠大把博士生咪又係走佬做難民

觀乎今日班狗狼相，廣東公安落左場變身警犬同鐵狗你都未撚知啦！！！

正如當年六四，都係搵京外部隊尤其河北四川做野，共狗驚你忍手郁同城人吖嘛！！！

驚你同佢爭工做....
不過咁我覺得香港人既資金加上勞動力係會吸引

尼鋪撐十九

唔知商台一年俾幾多錢請陶生開咪呢

有冇得聽612 replay

就開波

夢翁~

夢翁

熊仔

19:又中 俾次我估錯得唔得啊

Matrix

visa mastercard都用唔到

熊熊

首先下就一哥話係騷亂
夜晚777話係暴動
今日張建忠話定性暴動，係唔關高層事

一係就777唔係政府高層
一係就政府高層，即777定性做暴動

尖啤呢D愛支DNA奶雜就預撚左啦！！！

夢熊兄屌到啪啪聲稱

又係講埋啲咩係777主導
屌你啦韓正都出聲支持
點會係777一個話到事呀
支那明君思想

朱經緯好慘呀

記你老母

記你老母招待會

冷靜d

19都忍唔著

俾你快左步

連登仔mode

係咪即刻俾人叫停播廣告

重要連講幾次

尋日仲多老母
牧你老母
基你老母
都出埋

笑撚死

19火了

即刻轉話題 應該俾商台屌

會收信

呢個資訊透明時代，尤其支共咁嘅系統，又點會只係區區淋病一隻外勞就起到圍做大戲呢？？

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

記你老母

Btw不嬲大約20分都有一小節廣告

係咁講記你老母

同當年689一樣

商台記者俾狗屌記你老母wo

廣告後即刻講蔡英文

人地講粗口罵你唔等於可以係大氣電波講粗口

係咁斷線 聽唔到

留意全球真正一哥侵侵，到今日扑咪都只係叫Demonstration囉！！！！

居高臨下

睇佢唔起

其實侵侵對人數好敏感
可以去睇下美國之音成條片

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

割緊林鄭蓆啦

劉夢熊又喧賓奪主，陶生故意講多2句先去新聞

一陣比個仆街政府滅聲就唔抵

應該太多人聽, 斷兩次又連返

侵真係睇你習唔起

應該不會罰，因為又係灰色地帶

啱啱陶傑講黑警著黑衫
不如著伊斯蘭女人服裝
笑到仆街

廣告長左d 喎

記你老母呢4隻字有邊隻字係粗口

903今日咁多人聽 廣告多都正常

真心希望陶生今晚講啲嘢中哂

又爆seed

佢講得冇錯喎
點解會俾300個逃犯入境?

水雷

漏洞係大陸

施君龍

炸死你個衰嘢

乜鳩射硬的故事

施君龍（1977年－），是一名曾被判處謀殺罪的縱火案主犯及釋囚，出生於中華人民共和國廣東省海豐縣梅龍鎮[1]，現居香港，為家庭團聚互助會新界分會董事。

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度[2][3]。

聽光明頂真係增長知識的

陶傑聽到個「射」字，好似唔知諗左去邊咁

普京都係

侵又要宴請雜種

老習冇牌用

今晚聽到好爽

林鄭係咁先啦

多謝林鄭

林鄭係焦土之母

連麥理浩都佢鬧左野

林奠埋錯堆，上坐船

vs 梁振英 港獨之父

錯

獨立2個字好得人驚架

唔一定，唱紅黑臉。記唔記得中聯辦以前出過聲

點解才子好似胸有成竹咁？

有獨立思考就唔係建制派.

獨立 思考 好危險. 仲要係建制派

Bear 翁

完左??? 冇講聽晚再見既

好撚好笑

太趕啦

19: 唉 點解要咁

係，紅臉唱俾西方民主國家睇，黑臉係真面目

玉皇大帝: Donald Trump

有冇網上重溫？

19才子好似食花生mode, 感覺冇早2日咁嚴肅
係咪睇到啲野？

應該收到料定左局了。

希望才子中多一次

不過我禁睇

以64歷史為鑑、
以中共手段(拉一派打一派)、
變臉之怏(國共合作到分裂)、
可以一夜由緩變急(空間換時間)。

氣氛有緩和(擺林鄭上台)、高層有割蓆(個別收左ORDER)、
做好應變準備(戰時裝備、糧水)。

對手未必一定係林鄭、可以係位定一專、
可以係有__派借香港迫宮。

要有出老解攬炒的準備(THE WAR OF MINE)。

冇既

等下啦，非官方邊有咁快

通常第二日朝早先有

冇左鮑sir撥火, 馮智政太溫和 Bear 翁自己講哂

LM

水雷炸bear翁

我呢家見到「記你老母」係會聽到陶傑把聲多過差佬把聲

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

呢個真尋晚講左好多次

有鮑sir啦

佢地未update？今日劉曉明先話一定通過喎

dreambear

咪就係
仲拎前一日既舊聞黎打風機
搵人whatsapp下佢地啦

Dreambear成日搶

又喧賓奪主

我原本諗住聽佢地點解讀今日劉曉明轉軚
點知

成日都係咁

唔係中央指使，但會全力支持，又學到多招語言偽術

咪就係
變左維園呀伯吹水質素

好明顯係中共有任務（香港交人上去）比777，777用個方法（修例）差；777講得掂話係唯一方法，中共一定企硬

劉夢熊好煩呀!!!

劉夢熊停啦好嗎

主人家？
煮人家

引尻辭職

知客

鮑sir

完蛋啦

呀曉明都轉左風向啦

撚狗

維尼熊同小豬

連講兩日

商台扮乜撚野呀
有無得用票投走黃永條契弟

嘩你地唔好咁重口味好冇

恥與為伍

做乜7，快啲解讀下劉曉明轉軚啦

恥與為伍XD

鞭屍黎講 連登仔真係差19十幾皮

冇咩特別 率先誤判 講錯野
第二日已經即刻求bbc 再做訪問澄清啦

3條友仲自high緊
可能根本無留意呢單新野

我估佢地驚炒車

曲夠未，呢個時勢直接d啦

好明顯，係中央叫做野，777用咗笨方法；中央計算緊硬去到乜程度（我認為會硬去），冇人拍到板

Facebook messenger 左陶傑個專業，但佢己讀不回

柒左唔撚應

Hello19，包Sir，尖啤！！！

耶穌

爾曹身與名俱滅 , 不廢江河萬古流

you are well paid

臨尾都要發嗡瘋

佢講到好high

叫耶蘇來見個到

Bear翁講 送佢上去見耶蘇易d

光明頂bin c系列
果個吹奏刁帝既吳友嘉去左邊

今晚詩論無焦點

東講下西講下

又無落時間廊

呢個講法應該最合理

阿爺想喺香港捉某班人

然後就搵777，你有乜方法

777就自己諗左呢條橋就係修例

得到西環支持，叫建制要支持

但實際上，阿爺洗頭艇都可以捉人

咁唔同，洗頭艇呢d 不法手段唔能夠用咁多次, 而修例完捉人就係合法手段

19可以借一件事抽N件事嘅水 用連登仔同佢比is侮辱

洗頭艇煩呀嘛，又要派人，又要查，又比外國人嘈；比個名，叫你交人，就得幾方便

近個禮拜簡直係有史以來最好聽

禮拜五晚個集
未聽過飽sir笑得咁有魔性

完??

又話唔講，停唔到

19轉晒口風

傷台叫佢唔好講？
佢個facebook專頁上星期五唔係咁講

19傻左.....!?
依家錯既係點警同林鄭
點一人讓一步
仲有點解要用納稅人錢去賠償傷者

唔係, 佢話叫有財力嘅人做

佢真係好驚DONALD TRUMP 搞香港喎

我覺得佢係代表緊佢識既有錢人講

明白
但最重要係要政制改革同追究黑警
咁先可以防止佢地濫用暴力

嘩突然間嗌息事寧人喎
班大孖沙有ORDER咩 ???

2014年都吹風話高層同前線切割架

同今日晏晝一樣都係唔叫港獨唔叫自決

on9 19

今晚完全唔得喎

咪係
清算黑警一定要做啦
屌你非法開槍打人，咁都唔洗拉on9

佔領係咪得民心係關政府做緊啲乜

行政會議班契弟炒左佢就岩喇

佢用香港人已經唔信中環精英當懲罰

邊有咁易

19根本自己都驚燒埋落佢到

起碼，你一佔領道路，今天有去遊行Ｄ同事已開始屌，希望大家想想點解前幾年最後清場時，有部分人幫政府

你見佢由晏晝篇文已經救緊火就知啦
你可以繼續抗爭但佔領不了

所以做人要有獨立思考
就算鐘意聽19都唔好當佢講乜都岩

佢今日係站係班大孖沙立場
對佢地嚟講件事係完左

訓得

係
但對香港人，特別依家俾人拉左個班係未完
依家政府屈佢地係暴徒
所以呢件事係未完
今晚呢集不聽也罷

聽左幾個字唔多對路

Jeremy Cunt不了

佢覺得暫時唔過呢條條例
之後叫差佬息事寧人大家當乜事都無發生過咁
無咁易啦

連cunt都有得吹奏
英國人都唔撚鐘意佢

佢係咪收到風，上面過咗氣，會秋後算脹。

佢講莊翰生唔係講緊約翰遜咩

上位了

點可以，現在定性暴亂同顏色革命
你超碼警察幾件要製其，放曬人，改定性

今集2個都勁多dead air喎

起碼都律政司撒銷 暴動控罪先啦

你話會唔會捲土重來 我都唔覺得會
下屆唔洗選咩

佢從來都覺得 隔一條河 香港唔似台灣咁走得甩

佢老友馬時亨 仲有煲太針

一聽佢一個月前已經叫林鄭唔好捲入中美冷戰己經知啦

問題係美國一早已經介入緊香港
我唔明佢依家咁講返轉頭係咩事

老實講
唔拉外國勢力你估今次咁易撤回!?
你估林鄭真係驚遊行?
政府只會驚激烈抗爭同外國介入
今次有巴打組織團隊出信俾外國求救我覺得係好重要一步

同埋美國國會一推人權民主法案就全跪
今集到底發生左咩事

可能d大粒佬覺得無事啦要成件事降溫

我推測應該驚香港會捲入美國政界，結果預測唔到
推人權民主法案果位係侵眼中釘佩洛西，一聽到即刻搵白宮發言人講自己都好重視人權

咁同大瘤確認左唔影響自己就唔司法覆核有咩分別
今集真心嬲
我知佢地好想香港保持住呢種介乎爛同未爛既狀態去lam利益
但實在太無恥嘛
就係正正呢種特殊環境香港先不斷惡化

大嘅驚玩大左美國真係認真介入，之後中國無論點都唔縮得，之後香港會死得好慘掛

當真係捲到入去嘅就要靠運架喇

19從來都唔係玩硬碰ge 人

林奠縮都係驚衝嗰班
百萬遊行都唔撚驚
點讓呀大佬
你咁講者係義士做condom者
功就你領監就人坐

19好古怪，星期五仲講緊林鄭要落台

有無人聽緊

今日個嘉賓係邊個?

十九尼兩日， 同上星期反差太大。

唔似一向戲謔的十九。

即刻返黎了

黎料啦

外表冷漠內裡熱情
你點知

可唔可以唔好係度意淫林鄭條八婆

11哥個range好闊下

係咪維緊穩

笑到仆街

11性騷擾

咩原因都好，唔放人或唔改暴動定義，講咩都冇用
就係咁簡單

屌你咩嘔撚左出黎

性別心理學

陶生隨時比人METOOOOO

西環同中環都行埋

幾個公園阿伯係度撩大媽咁嘅feel

鮑sir有火冇聲出。 十九個句。 今晚幫林鄭，

收到， 明啦。

今晚明顯唔可以正經講

陶傑明唔明呀，there was no other way.
如果唔係點對得住殉道者、被捕者呀

果然係隔日先黎料

叫佢收回等於攞佢貞操

再白d 即係話，又唔係要屌你個閪，講徹回好難咩

今次一定要攞硬，一定要勝利，才能挫共匪鋭氣，使共匪之後有所顧忌，不敢再肆無忌憚地傷害香港

共產黨唔可以endorse 暴動，咁柒婆就一定唔可以講撤回

琴日個集笑死人

痴撚線乜撚野兩面都唔告
警察亂用武力開槍都可以話唔洗告
做乜鳩？

現實係個埸根本唔係暴動
咁樣叫咩對等？
做乜鳩野？

今次唔挾民意改革警隊
下次又打到仆街

今日佢地啲態度又強硬返？

我唔聽了
好撚on9
政府唔撚退，係咁叫香港人退
食撚左屎？

19又改

講啲野難聽過粗口

突然轉左個冷門話題

講咩今日

冇所謂呢呢個時勢冇人想聽佢地抽水

鮑sir忍唔住又講

又講返正題，比卡超立會答辯

19歸撚晒邊

2005年10月29日
情何以堪

兩年前的五十萬人大遊行，為甚麼唯一的「成就」，就是「秩序良好」，而且還「向世界證明」了香港的「遊行」是多麼「文明」？

一位朋友的丈夫，是阿根廷人，嫁妻隨妻住在香港。二○○三年七月一日那天，他與南美洲的父母通長途電話，告訴他街上大約有五十萬人在示威。他的父母嚇得在電話的另一端嘶喊連聲：「買機票，快，搭晚上的飛機回來！」

因為對於阿根廷人，五十萬人遊行，在熱血而浪漫的拉丁美洲，已經是一場革命，不可能沒有流血，政府不可能不垮台。三天之後，當這位阿根廷裔香港居民再給祖家打電話「報平安」，他的父母叫喊的聲浪更提高了一倍：甚麼？五十萬人大遊行，竟然甚麼事也沒有發生？你開玩笑吧？

五十萬人大遊行而「秩序良好」，如同新婚之夜，新夫婦規規矩矩地並肩乖乖睡，「甚麼事也沒有發生」。讚揚五十萬人的大示威「和平有秩序」，正如第二天清晨，向這對昨夜沒有盤腸大戰地洞過房的乖乖牌新婚夫婦頒贈一狀「最健康正派道德模範夫妻獎」。

兩年前的大遊行，當「司令部」宣布：示威人數有五十萬，此時民氣鼎沸，群情高亢，回頭看去，數不清的黑壓壓的一條巨龍，在大馬路上一直延綿到天邊。這是一卷血肉譜成的史詩。

在歷史上，已足以拆毀柏林圍牆、攻陷馬可斯政權、逼迫壽西斯古逃亡，或攻陷巴士底大監獄。五十萬人的大示威，就像一齣億萬金元大製作，電影不能沒有高潮，五十萬人一起操到政府總部，不立時推翻一個政府，也要把董建華迫出來，給香港人公開磕三個頭，簽下一張禍政認罪書，接受香港人的「十點要求」之類，然後民眾把政府總部的那道大鐵門拆下來，即使四周有軍隊包圍，因為這才叫人民力量，才叫做創造歷史。

但是兩年前的一個黃金契機，率領示威的組織，只把五十萬人帶到政府總部門口「靜坐」了一會，就「和平散去」。那天，我和你一樣，也在馬路的人叢，跟你一樣的振奮，我讀過一點現代史和社會學，滿懷期待新婚之夜的高潮狂歡。

哪知道最後，竟然「甚麼事也沒有發生」。就像躺在床上的那個新娘子，眼見身邊的人明明沒有喝醉，也沒有暗疾，卻莫名其妙地打呼嚕死豬般地睡過去了。春宵一刻值千金，身為新娘，又豈能不一生留下心靈的創傷？

雖然，後來董建華真的下台了，卻是兩年多之後胡錦濤的決定。雖然你的肚子終於還是大了，但卻是奉父母之命後來人工受孕的。

那一夜，你多麼希望他有所動作啊，只望有一點落紅，即使粗暴一點也好，但居然「秩序良好」，甚麼事也沒有發生。今年，你又叫我去遊行，那麼兩年前枉度春宵，你他媽的搵了我的笨×，這筆帳可怎麼算，叫我情何以堪？

包Sir，我打2860-6144問過PPRB2次啦，原來警犬係冇有效方法即場尤其兵慌馬亂identify到邊隻警犬係真架！！！

其實陶生好想講下國際野，無奈地，政府d 回應廢到癲

伊朗擊落美國無人機 雜種見金仔 淨係呢兩單都大把野講

胡恩威

唔太明想講咩住
聽呢集好花心機

青筋暴現

美國對台關係法

中國永遠集權管治或皇帝話事
點會知美國三權分立

何止邦交，直情是台灣主權屬於美國，中華民國只是暫管

我好肯定有狗隻已經犯左公眾地方行為不檢囉！！！！

moon連登

陶傑你好
我好鍾意你抽水文

鮑sir係咪講緊正負評投票？

唔驚咪出黎囉
又隔住個玻璃吠

係啦

應該係
有咩咁難明

11點走個post

如果兩位見到 希望你地明白示威者目的係救人
要政府放人

麥美娟又係夠pop嘅，用粗口鬧777

仲有唔改革警隊同監察機制
下鑊實出人命

雖然我唔介意

唔圍警總點逼到人調查到黑驚

有病點當差

當年雨革都玩過依招

2老師居然仲信乜鳩獨立萎員會呢招太極？？？今晚好撚失望！！！

重點係佢地無辦法逼政府開獨立調查委員會

講緊19

錯
係慢慢觀察記低個名
將來令佢共享大灣區榮耀

喇沙個old boys fb page都見識到一堆人渣
將來一定要令佢地享有大灣區榮耀

有冇記得鉛水萎員會5乜乜萎員會，
......

狗政至撚叻呢招甩身囉港豬！！！！

好多係靠共搵食，好多仲自己交春袋上去俾佢揸當投名狀囉！！！！

有普選都講得過；冇就即係乜都冇

連登仔果然係連登仔，
陶生邊句真邊句假都未聽得明

吹咗成個月反送中；通過咗，佢真係要走佬

可惜既係，現行機制中呢個已經係最客觀、最有力既追究方法

19有BC走佬好簡單

老實講、十九鮑SIR今晚講的野我BUY

何妨、圍警總乃破天荒。

留一手、我地隨時圍就圍、走就走。

主動權係市民度。

陳太就是19所講的德高望重之人？

今次修例，親中陣營都成日講：你身冇屎，驚乜啫？我記得前幾年有件事又係成日用呢句做借口。

陶傑係光明頂反駁：係原則問題，點解我俾你check

想記返係咩議題，搵返來聽
印象中，關私隱事

陶傑呢個星期幫林鄭講盡好說話，應該受到某方面嘅壓力

佢不嬲買曬咁多邊

田少

陶傑乜野都話唔好搞
上星期成個星期都係咁講

唔好指望陶傑做D乜野, 條友都係奶兩邊

鍵戰：陶傑係分化撚，係三毛，當義士係condom，block得

聽下陶生講，咁少人搞MTR 及税務大樓，只是俾人覺煩擾

乜都唔好做
由佢告哂當日既人暴動囉
大公報出文當日打哂飛機會徹回
點知咪又係炒車
成個星期都幫777 spin
破壞自己公信力

你自己聽返佢上星期5集節目就會明點解咁講

佢一向都欣賞英國佬玩政治果種卑鄙 圓滑

佢冇話乜都唔好做，只係叫你唔好滋擾市民
得幾百人出黎不合作，對件事有咩幫助?

崇優

問題係依家係中國政府做事方法黎
根本用英國時期既方法就唔得

成個星期都叫人靜
唔好搞咁多野
都停左啦，搞黎做咩

佢意思不合作要人數多，冇一萬都要有幾千。
幾百人畀市民覺得係少數人搞事

佢解釋過
我地未食湖都未算入袋

佢叫唔食即係食湖先

吹咗成個月雞，重想脫身，頭號通緝犯，第一個送中

建制唔建制都係你比自己嘅加鎖姐，最緊要你d票嚟自邊度先。你d票嚟自商界㗎麻，商界人點睇先？

佢有bc怕春咩
唔得咪返祖家

係，賭仔唔割禾青只會輸突

變咗送你一程

佢地怕事 識咁諗 就唔會咁on 9

正確嘅保皇

換著田北俊去到今時今日，咪又係會投贊成

差佬放軟手腳等民意逆轉

真係好難講。。。
8票佢可能會反對 4票左右唔到大局 不如諗諗收皮

佢哋呢一輩真係怕人搞亂日常生活

今日真係中晒政府計

G20之前咩都唔敢做，行會都取消咗兩次

所以話班弱智鳩做，

比林奠政府陷害，唔幫佢拆彈

Cctvb今日啲新聞肯定睇到啲廢老係咁鬧

英治時代真係乜都唔理好似隻牛咁返工就可以有安穩生活
佢地當左呢樣野係真理

點同果d家人有外國籍，有咩事隨時成家走佬去外國享福

騎牆派

又唔算係廢老，好多人係問你憑咩阻止我入去，你已經唔知點答好。

係

調轉你上有高堂下有妻房，都驚社會動蕩

所以喺能夠將將不合作運動講得通前再咁做都好似窄少少

暴動

林奠

你要諗番香港失業率係得2.8%

呢個數可以係祝福 亦都可以係詛咒
唔係個個有野做 遊行唔會咁和平 因為想要ge 野唔係係鋪頭可以搶得到番來
燒車 刑毀 掟汽油彈之前都會停一停 諗一諗

但同時 工搵人 多過人搵工 d人係晒comfort zone 真係唔想有咩徹底ge 改革

但2047 一步一步咁殺埋來
如果之後 幾年經濟不幸向下行 d 人無野做
你唔想暴動都 會真係會暴動

田少講得好好 暴動＝破壞經濟

作為地方政府管治者
仲同人講自己管到香港發生暴動

家醜不出外傳

因為佢覺得唔係自己問題搞到"暴動"
一切都係外國勢力操作

究竟個行會入面係點
真係無人知

依集可唔可以耐d

圍爐打J會

地雷

陶傑種語氣

成班推你去死

田少接唔到佢啲抽水

19呆咗

麥美娟：屌你老母

大佬收租乜都夠做慣上把，細佬就仲要......

java

以後多啲請田少

係咪要相反咁聽
廿八號之前要搞大佢
過左廿八號之後仲有得從長計議!?

佢話唔好比外國勢力介入

又啱喎而家即係同全世界講我管到香港暴動

講反話，一定唔好即係一定要點點點

政治歷史田生明顯唔太熟…
係站係香港商界既求穩同實是求事既心態

外國勢力唔介入點做落去
2百萬人佢都當你臭4啦

正正就係有外國介入今次修例先叫暫緩咋

其實、民氣/民意

100、200萬、同圍警總已經夠。政警已經柒出國際

(個人覺得尋日圍稅局好差、比彈藥CCTVB 一個鐘SPIN兩次)
(圍‵、目的目標、即戰衙戰略、皆無。阻到啦禁又點、人少、少媒體、阻唔到政府但阻到中間及泛藍班人(最大公約數)、對政府威信零影響(比機會佢示弱以強、零願圍多次警總好過(不對等暴力宣示)))

侵侵都講左要傾
侵一句好過你圍十次、
而家回氣等28日等71。
米等28日過後再睇點行。

4大、最緊要係、救人同有民間人的獨立委員會、勿迷信專業。

我覺得G20前搞多一壇係好事
71既意義係咩?

陶生講得啱，玩唔係唔比你玩
但你人咁少做唔到想要效果之餘仲好擾民，要玩最少一萬幾千人，而家只係玩市民唔係玩政府
警察喺隔離都唔過嚟驅趕都估到咩事，根本任你玩
有時唔係一腔熱血就得，要諗吓長遠計策

71、當然係比民陣CAP水。睇前兩次行都見好好CAP。

但人數要認清、50萬係民主泛民泛黃。
另外100萬係中間泛藍港豬派。剩番50萬先係利益藍派。

我覺得要攪、先要人夠多、人少就靜坐、圍而不阻。
人多排隊係正常、但阻人去排隊就...
排隊係個人選擇、你見人多可排可不排。但阻人去龍尾排就唔WORK。
做到明知玩野又無你符。

G20前搞多一壇、夠多人的話同意。
示強變示弱就唔好。
因為真係有一大班人、而家係係收左貨。

我覺得G20前要繼續搞
之後就要深耕細作幫班奶共人士共享大灣區榮耀

侯志強

一開波即刻串劉二世是阿斗

猴痣強

牛屎強

今集實好多暗串

屌好心啦知佢咩料就咪撚叫佢上黎啦

侯志強 5 分鐘已經講左幾次 叫後生仔克制下

你個名

發展棕地好過啦

牛屎強一路都埋唔到鄉事派核心

鄉下佬

死牛屎佬

收黎把鬼，同牛屎佬一齊死

瘋狂9up

佢啲思維真係典型廢老諗法

佢講所有野都係為自己，唔洗咁上心

牙強

新界班牛屎佬其實先係港獨分子

講咁耐都離唔開自己既利益

牆頭草極致

佢聽光明頂

痴線，官地都俾埋你申請起丁屋，咁新界佬玩晒啦

19玩鳩佢都唔知

唔靠外國幫手
死左好多抗爭者喇屌

好撚on9
好似聽緊公園阿伯咁

最中意聽呢D真心膠上黎

問佢住左幾多代，兜到呢.....

但個後母想正室仔死

咁暴力既

馮智政好撚串

談判姐

後志強都唔明啦

俾英軍單方面屠殺

陶傑面對呢d，永遠扮假膠

引佢講多d

滿州人乜黎架

簽埋條例喎，點叫保家衛國

引佢中伏

想兜

大日本皇軍都係份工黎

咁憎英國人唔好要丁權囉

奶野了

日軍都係打份工者
點解要打游擊阻人搵食呢？

龍和道搵這個西人放催淚彈

佢地兩個係咪一個扮黑臉一個白臉

幾時請倪匡先生上去

侯志強識條鐵咩
佢都冇出去打過工

放返d丁地出黎啦

點解唔問下佢英國佬留比佢既丁權回歸仲唔取消，係咪戀英

套丁又點計

擁護基本法呀

流孚山

又割落777到

咁佢做咩架？

地主

陶傑扮假膠好撚好笑

但會無哂內容聽

入赤柱石澳9up和應

張保仔站

環城 哈哈哈

班後生仔跟原居民學

三百年後明日

今天馮同學有膽咗

可能放棄左埋政府堆

男專女卑 傳統權益～

乜都得
丁地就唔得

緊係

有

連登仔

又講物資多邊到嚟

唔講以為揸ak c4

又外國勢力

要拎鼠輩無野食
係咪特登

侯生真係只能活係新界

香港有
中共外部勢力

陶：兩日5球幾嘢邊度來

第十帖

55